求美斯掌權之後戴巴拿岀埸機拿率

應該無機會岀了

冇機會架啦

何sir話阿根廷要突破密集先至用戴巴拿
對強隊就要收返

下場對法國更加唔駛旨意出